唉 見你地個vvd踢到咁既樣 我地阿記抵諗少少拎梅屎同你一換一

廢事你地出到歐洲丟哂英超架

阿狗就算唔踢歐聯
都要踢歐霸啦

不如兩件一齊空難死算

點一齊放針吉死佢地咪算

細梅>>>vvd

真